今晚許廷鏗紅館無人講?

大家買咗咩位
有咩歌想聽
有咩嘉賓想見

想有林欣彤

陳慧敏都想見唔好有坤狗就得
Btw想佢唱登對

Pish

北極熊

好想屌佢呀

呢首真係喪loop
呢隻碟由頭到尾都高質

肯定有 prince Joyce

一個人霸足兩個位

唔知會唔會有熊君做嘉賓呢

買左780

屌 好多年前喺九展睇完佢將冰山劈開之後發咗幾年惡夢

坐低做觀眾好喇

我都有去嗰次

唉 希望無
有都無辦法 佢地咁frd 我唯有去爆石

時光嗰次？

廁所位

留名等佢出欣宜做嘉賓

100%有

多想講都絕口不提

有免費飛都可以一睇

螞蟻 solo版
螞蟻feat巨星幫
螞蟻全場大合唱
螞蟻remix版
螞蟻國語版

冇live 呀嘛，洗乜入場睇

彷彿傷口已開始緩緩變細

有冇巴打有一張飛 $300 preferred

tg: cswonder

見到都墜機

清坐邊

竟然爆爆地場

仲未開波

聽到有人講嘩許廷鏗都開四面台

聽唔落耳

第一次上紅館就開四面都幾夠膽

開2場？

完場未？

有邊個嘉賓？

有kay吖

謝安琪、林欣彤、欣宜、JW

今晚冇失手 仲要爆seed

好正
唱
我歌...故我在

Kay十年冇唱過呢首廣東live

今晚正到仆街

今晚好正 幾好睇又感動

有咁耐咩

好多感動位，唔想走

Mag嗰個位好感動
同埋竟然有唱遺物

正到痴線

佢唱live好夠氣

今晚唱得好好
幾撚驚佢走音

個男fans唱歌

係有啲瘕疪 但好穩好夠氣

睇得出鏗鏗 好開心喺紅館開show

屌你老母 無唱根

live好得

最尾你在我在
不過成場有啲 戇鳩仔 亂嗌破壞氣氛

陳年舊歌遺物都出埋
仲有好多歌想聽

柏芝都有去

想佢唱原來我可以哭

本身仲估係princejoyce定mag 估嘉賓 點知一野嚟咗4個

有條友喺許廷鏗唱歌嗰陣喺咁嗌許廷鏗
吹哨子嗰個又係戇鳩

好鐘意呢首！完全冇諗過佢會唱

無唱根 嬲撚到我

好撚正呀屌你老母！佢份努力大家都睇到啦希望，唔好因為佢巨聲出身就反佢 利申：後悔冇買780

我都冇諗過
今晚忍唔住喊咗，冇諗過佢唱得返星煥/星夢嗰陣啲歌

唔記得邊首歌
爭最尾兩個字未唱
就幫人嗌出嚟

今晚比預期中好好氣氛
許廷鏗開四面台係得嘅

好撚正啊

仁至義盡，好似係blue zone啲人嚟

睇完live忍唔住吹奏佢

今次好撚抵

一開頭就唱咗最想聽嗰幾首
都有啲擔心之後會悶
點知都相當唔錯
一見到Mag就淚崩

Eason陀飛輪又係咁

幾好睇呀

冇偽人

演唱會前派台以為佢會唱埋
講到尾係唔夠喉呀，許廷鏗唔好掛住打邊爐，記得上嚟睇我地feedback
同埋我唔想再見到張如城，keep返呢個身型就fit喇

最嬲係一句話嗰陣亂咁叫
明明好感性

我聽903係話為演唱會特登做
點知

真呀！ 果陣差d同班friends出聲屌柒佢

好想聽知己

嗰個section係最感動，啲人可唔可以睇下氣氛先嗌，唔好係又嗌唔係又嗌

因為D人根本唔識呢首歌唔知係Ellen作

見到mag係最感動

咁咖喱就要嚟btw以為佢會搵胡鴻鈞做guest

佢有嚟睇呀

我知呀，見佢喺台下唱咗幾句先知今晚佢冇做guest

可能大台唔放人掛

話說佢首麻醉唔知去咗邊

出道十年先開得一場...
真係唔夠喉

畀方丈掟咗入雪櫃

好感動
由將軍澳吳尊睇到而家 好似真係睇住佢長大咁

曾經喺佢自己ig 出現咗完整mv，然後幾個鐘後del咗

唔講真係唔知

呢個真心on9
佢guitar個part 好認真啲人又係到鳩叫

就係你條仆街搗亂！

4個guest 兩次encore

咁又唔出奇喎，方丈份人小氣到許生轉會後del痛醒劇場版mv

係囉 明明好感動
啲人鳩嗌破壞哂氣氛

JW好難聽
欣宜其實唱得好好

謝安琪嗰度好感動

趕住十一點半散場
：真係最後一首歌喇
結果都係超時

JW唱兩句就喊係咩事？

估唔到最後先到神奇之旅

Talk好尷尬
佢完全唔識接kay搞gag

想聽大雄胖虎綜合症

我都load咗陣先明
Btw禮物小姐

有無run down

kay講”其實呢個gag我諗咗一陣架啦”嗰句反而最好笑

01. 我的志願
02. 殘忍
03. 螞蟻
04. 出走
05. 我的離開也是愛
06. 強迫症進行曲
07. 又笨拙又自大的人, 即刻消失
08. 體操
09. 藍血人
10. 鬼
11. 阿樂
12. 福氣
13. 護航
14. 感覺良好
15. 演員的自我修養
16. 面具
17. 一句話
18. 明星
19. 恐怖情人
20. 仁至義盡
21. 停半分鐘聽一闋歌
22. 忍 (嘉賓: 林欣彤)
23. 矛盾一生 (嘉賓: JW)
24. 女神 (嘉賓: 鄭欣宜)
25. 十年約會 (with 林欣彤, JW, 鄭欣宜)
26. 青春頌
(Encore 1)
27. 重新長大
28. 我歌...故我在 (嘉賓: 謝安琪)
29. 痛醒
30. 遺物
31. 記住忘記我
32. 時光
33. 神奇之旅
(Encore 2)
34. 你在我在

屌 我都好想聽大雄胖虎 同 郵輪

唱西遊記個陣咸左

佢真係好有心搞呢個show希望佢快啲再開show

我都記得
仲話好期待係紅館唱依首歌
但點知冇左

船一開我的災劫又上演
Btw好多sidetrack都想聽

好少睇演唱會十一點後都好多人無走
前半唱得好 後半感動
利申 有睇starhall

反而佢唱live 嘅停半分聽一闕歌仲有feel cd

好撚好聽喎 估唔到咁唱得
本身朋友買咗飛我唔知 仲諗住入去一定悶到仆街
點知個反差

欣宜雖然但係唱歌嚟講幾好

個part真係好感動

黃區隊band後面個area啲女係咁叫佢「呢邊呢邊」都冇人應

見到欣宜嗰陣又好笑又感動
諗起佢一個人霸兩個位

我估因為最hit果幾首都唱左尤其青春頌
好彩冇放係encore大合唱
咁樣唱仲正

有follow開鏗ig就知佢地fd到乜咁預左有佢

好多叔叔嬸嬸睇

開頭仲擔心最出名嗰啲係開場唱曬後面唔知會唔會氣氛冇咁好
點知成場都好精彩

佢最後有冇同返熄咗部機嘅fans合照

好似冇

識佢老鼠

好想要佢跳舞個d相

時光真係好正 以前搭車真係會聽到喊

佢唱嗰陣好似好多感觸

異父異母低能巨孖寶
Btw欣宜出場係去廁所嘅好時機

去到後面好勁驚冇神奇之旅 好彩
同埋即刻消失個part好撚正

有次校咗拍片模式

有舞睇以為得體操會跳

開場前先係

拍片嗰個應該有影到

還我偽人 白紙 根 激昂版護航

得手瓜睇咋

應該特登較拍片錄唱

紅區好多人畢業禮之後以為完就走咗

其實平心而論呢part 係感動嘅
佢地真係friend 過打band 而且佢都唱得唔錯
唔明點解係廁所位

純粹我麻麻地欣宜

有林欣彤， 安琪，jw，joyce嘉賓

尊重都唔識

無唱

有謝安琪真係好驚喜！

Sorry

嘈撚住哂屌佢老母

有Kay真係抵返哂
不過佢自己都唱得好好

慧敏哥無嚟

瘦咗後生咗
之前成個大叔咁

靚仔到一個點

認真冇貶義成分
想問有去睇嘅巴打 佢係咪成場都係企係原地唱
以我所知佢應該唔識跳舞

點解無屌

之前個身形好令人懷疑佢係咪放棄咗自己

好難會知 轉左間咁既公司

有跳舞

仆街 咁押韻既

覺得好彩佢轉咗公司
先有今日咁好嘅許廷鏗

佢人緣真係好好，好多artist朋友都黎支持佢

多謝推post

佢走哂每個角落仲跳埋舞

有周圍跑
同有跳舞 好唔好睇見仁見智但幾有娛樂性

有心但無力 唱始終都係鬼鍊咁

仲有張柏芝黎睇佢

點解咁多負皮

張柏芝 楊千嬅 徐天佑 林二汶 林夕 許志安 傅佩嘉 仲有好多好多

臨尾有冇credit art direction Hall1c
啲merchandise好有何韻詩味道

有有有

掂喎但係真係想像唔到佢跳舞係點
仲記得中學音樂考試都係唱佢啲歌

有呀，有個位特別鳴謝，尤其係馬百良

因為真係hall1c設計。。。

其實佢不錯既

今日狀態好好喎 好夠氣
唔明邊度鬼鍊

陪屋企人睇
巨聲已經開始聽 但真心冇諗過咁唱得
睇得好開心 竟然會想睇多場 可惜冇
最估唔到係有唱sophy寫既《鬼》

最感動係竟然會唱遺物 呢首歌佢好少拎出黎唱 今晚聽到真係無憾

你到底有無去架

真係估佢唔到

有學番唱歌係唔同啲
抖氣聲細左 把聲運用好左好多

都未試過睇演唱會有歌手握咁多次手 影咁多幅相

唱得咁好 都咁多負皮？ 香港音樂真係俾呢班人攪死

講得好呀ching
Live 進步咗好多 又有心做音樂
咁都咁多負皮

擺明princejoy 禍害黎

根本好多人咩都未睇未聽 見到個名就負皮左先

冇咩架子

真心覺得佢係親民

距第一次演唱會，我同女朋友都係第一次睇演唱會，好感動啊

所以香港樂壇是比haters 攪死

想聽佢自己作曲個啲

有無Joyce 做嘉賓？
Miss咗鏗鏗開演唱會

有冇人都去過九展果次 今次比九展果次好好多
但我次次都係比青春頌搞喊
有少少驚訝會唱新碟啲side tracks
最後你在我在好想dear jane上去唱埋一份
遺物點解唔唱曬成隻
白紙 偽人 根 郵輪 誤解又唔唱
等咗兩次都無唱最喜歡不是我
anyway alfred著文青look好靚仔

其實好想聽
不愛不恨
從來沒發生

好想聽定格、Be My Love、誤解同最喜歡不是我

華納暫時係香港最好既公司
neway red mr 903 tvb 等等平台差唔多全部都上到

相反環球同星夢/星娛樂就永遠唔會相遇
英皇算係演唱會比較好少少
所以許廷鏗入到華納好好彩

好多HEHE 去睇佢演唱會

我好想聽厭棄
但今日個rundown 都幾好其實

我冇諗過佢一開始就唱咁多hit歌

唔想聽tvb主題曲
想睇絕口不提

Yellow

初出道頭三隻碟入面啲歌，都好想聽佢唱一次live

Sor搞錯咗

gay佬

有啲仲幾靚仔

佢頭三隻碟我都有買

你都有去睇？

係呀

最喜歡不是我、根、大雄胖虎、偽人、白紙

拖到最尾先唱神奇之旅嚇死me，幾驚佢唔唱 神奇之旅首歌好靚，加埋舞台設計應該可以做到好高級，可惜擺咗喺encore 位

彈結他嗰度佢好緊張，睇到我都好緊張

我都有驚佢唔唱神奇之旅其實呢首擺喺中間好似好啲

早幾日張show肌自拍刺激左銷情？

共你再一息間對坐 難受到捨不得離座
如何感激有我 但心中比我清楚 最喜歡不是我

點解你地會分得出邊啲係hehe

但佢一定會唱啦
講真嗰陣都係靠主題曲入屋
冇可能唔唱啲家傳戶曉嘅歌

me too 果陣neway有個mini concert係唱咗第一隻碟啲歌 留白 臨時演員 be my love 定格都好正

我去neway唱k一定點嗰個version

雖然我都驚
不過神奇之旅擺尾部其實都幾完滿

我好鍾意佢同黃天頤唱嗰首約誓

廣播劇留下士多

無理想的翅膀，真可惜

擺喺尾其實係有意思嘅, 不過我覺得擺螞蟻、我的離開也是愛呢啲hit歌會好啲

藍奕邦同澤日生今晚都有去

哇屌原來佢真gay?而家先知

天頤今晚都有嚟 但我諗有生之年都應該聽唔到佢哋合唱個live

Gay佬有咩值得討論 討論點爆佢屎眼？

自己人係會sense到

咁又係
好多師奶睇

呢個真
今日除咗青春頌螞蟻呢啲首本名曲之外都係啲主題曲最大反應

所以嗰陣牙fred都差啲開到紅館
真係好多師奶

啱啱睇完
睇過2013九展個次
今次比上次穩左好多
最重要起碼係假音都有番聲
以前佢唱live假音係好唔穩定
又成日會無聲 拉唔長
但今次假音好好 無問題
利申：巨聲開始支持

yellow同red中間個角位 佢好少去
成場好似睇佢個罩既背面咁

佢坐我隔離

你樓上位ching應該啱啱放監或啱啱先出世

冇人覺得個舞台設計on9?

還我 根

個罩反而限制左佢地運用個舞台

殘缺的一地雜物代表一對愛人前程以至照片撕開出兩份

嗰排失戀日日loop 啱啱聽返又開始loop

有 好On9

同埋覺得今次好少舞台效果
不過都好嘅多啲時間唱多啲歌
轉場轉景又要時間

個人咁撚狗閪咁仆街 唱得幾好都無用啦

今晚真係好好睇，有眼濕濕
不過舞台個罩影響咗

橋橋

又會呢度都咁多熟人
今晚真係好好睇 最衰你唔喺度

前排去成日去ive開live，應該好多ive仔去捧場

有幾個位都眼濕濕
一句話前面講嘢 但真係好似唔多人知係ellen 寫
佢介紹mag 話返嚟呢個舞台
同欣宜 謝安琪
你在我在 神奇之旅都好感動

我都想睇
搞到我依家瘋狂聽遺物
仲要mag同kay我都鍾意

好似comfort zone會限制咗我地想做嘅野
幾貼題
不過原本以為畢業禮之後會吊走個罩 因為見啲dancers最尾有揼個罩嘅動作

我反而估到會有
係撞正佢個女生日唔知會睇定做嘉賓
利申:冇飛

請問佢幾仆街？

諗起今晚有個fans 送咗幅黑白大頭畫俾牙醫
仲要咁啱唱緊遺物
勁唔老黎

全公司上下有咩人唔知佢啲仆街嘢

讚
1. 唱得好好：聽得出練咗好耐歌 夠氣冇休息過唱足三粒鐘 把聲好入咪 歌詞完全冇甩漏咁滯

2. 唱好多歌+選歌合理：唱咗34首 最hit嘅歌基本都唱晒

3. 氣氛比預期好：觀眾都算嗌得ok 都幾多首做到全場大合唱

4. 嘉賓部份做得好好：Mag JW 欣宜 Kay 每個嘉賓都非常好反應

5. 快歌：雖然本身佢好少快歌 但都盡咗力揀嚟唱 睇佢跳舞唔尷尬係有進步

6. Flow：係順暢嘅 間場雖然短但都有歌聽/野睇 而且都扣演唱會主題

彈
1. 舞台設計：個罩雖然都算靚 但阻到視線 人企咗入去就好多時都遮到

2. 新碟略嫌選得太多 有幾首Sidetracks觀眾未必識 可能會覺得悶

3. 唱住歌咁握手自拍有啲多 少少影響唱歌

4. 有啲觀眾唔識分場合亂嗌 尤其係Ellen一句話 仁至義盡最尾一句嗰時 都幾唔尊重

打住咁多先 諗到再補充
整體嚟講係好睇
第一次紅館嚟講更加算做得好好
加油

我覺得佢唱live唔差
好過好多歌手

利申：有去

彈嘅第三點完全認同

其實都明白佢好興奮想同fans握手自拍嘅
貴飛fans 應該會好開心
但對其他觀眾唔係咁好

之後有機會再開應該唔會咁high嘅

你講黎聽下啦，唔講我哋點知？

今晚真係好正好感動

上次睇kkbox live又係勁多人亂嗌 今次又係咁
啲觀眾識唔識尊重吓個歌手

好感動超感動

kay 今晚嘅表現完全屌打晒所有haters

Mag 好撚正

聽到mag出黎真係忍唔住狂喊

始終把聲唔夠靚，live真係好穩定（可能佢既歌偏中低音

無入場睇 不過見到佢由巨星幫到出嚟自己闖可以靠實力入紅館真係好感動加油啊Alfred

Live都掂好聽

Ig係咁話要操大隻 原來得個手臂咋
想睇佢除

個罩真係好阻住
次次睇演唱會都有柒頭鳩叫
遲吓睇演唱會都要考牌先得

睇佢之前流出張相都知冇野睇

佢把聲唔算係靚但係好厚 同埋技巧好好

許廷鏗係下一任天王，我話嘅！連登仔唔聽又要踩，抹殺人地努力

竟然會有人去睇

通常嗰堆人都無留意開
聽得三兩首就一味盲反

咪係

真係要知《一句話》個製作班底同故事先知
佢說有啲說話要及早講再聽前奏就
跟住仲有明星

個世界好大， 識多d 朋友啦

隱隱～「作痛」勁on9

好想睇
但無朋友有興趣
身邊個個對佢既印象仲係死基佬
明明啲歌咁好聽 咁有heart
希望佢繼續努力 俾更多人欣賞到佢既好！

得一場真係好可惜，老實講佢真係好夠歌，同埋真係唱得好好

希望佢可以成為香港下一個男一 ，快d再開紅館

絕口嘅melody 好正
好鍾意個intro 啲琴聲

反而佢唱面具啲假音唔夠實淨
面具好似降咗key
同埋煩燥也是個夢嗰part 改編咗
應該太難唱 冇咁高音
有啲啲可惜

點開兩場？rundown同第一場一樣？

得一場又無謂攪太多掛

大嗌個條友係我個行，佢女朋友同隔離個c9係咁話得啦夠啦 聽到遺物個下超正，成晚唱得幾好個人覺得 後悔沒買780

780 第二行

係紅館義診？

推到下次紅館有呢首
雖然唔知幾時
兩年後好開啦

你到底有無睇過演唱會

Christoper Chak
唔知佢地幾時再合作呢

780第一行

佢做乜野

似係文盲多啲

後悔冇買780

無我都想聽

有無握到手

可能睇到個post名就直接負皮咗
其實如果真係有去聽現場根本冇可能會負皮

點買到？就咁公開發售買？

啱呀 希望alfred有睇留言
唔好見到負皮多以為我地睇得唔高興

一左一右冇咗右

無錯

今次演唱會反應都好正面
希望可以令更多人睇到佢嘅努力同進步

我都想聽 根 偽人 大雄

得1場?今晚無嫁?

得一場四面台

補充：
有幾首歌 好多觀眾都想聽
厭棄 根 大雄 偽人

Alfred 得閒上連登嘅話 唔好唔記得依幾首
下次唱返

一場真係唔夠

780得第十行

仲要絕口不提
最喜歡不是我

理想·生活 歲月 同誤解

根

盲反果啲唔該入咗場睇過先評論個show好唔好睇
你唔需要識唱歌 唔需要識舞台表演
但至少憎佢既 唔喜佢既
至少入咗場先好踩佢

大雄胖虎未無

根同偽人

仲有 登對

家陣你評論佢個人定佢個show先
你知屎係乜 所以你先會話佢唔好
但如果你無入場睇 都唔知佢個show既內容 就踩佢個show 好唔公允
我話知你踩佢個人 佢個show我就覺得好睇既
乜show我都係咁講 呢個唔係盲唔盲撐既問題

有啲位係唔係都叫真係
所以當年Eason咁燥唔係無原因

有啲人係鍾意聊交嗌嚟拎存在感
咪理佢啦
佢又無留意開琴晚又無去睇show有咩好討論

你都痴撚線
我地係到討論緊個演唱會
而事實上佢又真係唱得幾好
你連睇都冇入去睇
你批評啲咩呢？

反啦反啦
連登定律

你話佢唱歌唔好咪唱歌唔好囉 我一直講緊佢個show好睇 你同我講佢show以外唱得唔好
燈光 音響dancer果啲唔係show既一部份咩
我如果淨聽佢歌 我聽cd算啦 使鬼特登去紅館睇咩
佢把聲同個人都係show既一部份
佢仲要夾自彈結他 表演 用唔同表達present個氣氛
夾埋其他先叫成個show
你要鬧佢唱歌無學友咁好聽既開一個「覺唔覺許0鏗唱歌堅難聽？」

好想睇多次尋晚嘅我的志願

原來奧狗有去睇

780第8行

780第8行
次次都衝唔切出去，握唔到手
佢又勁少黎我果邊

佢多嚟我個邊 我都握唔到

支持廣東歌

有無片

最衰無白紙同對白

瘦版林祖舜咁

幾驚連登仔唔反

睇到youtuber manson ig
係咁鳩嗌+ 大大聲合唱
坐佢隔離果個要聽佢唱足全場都幾慘
變左聽manson演唱會

睇麥花臣嗰睇到我呆咗 一有位就嗌alfred 許廷鏗 仲要聽落都幾多人嗌

佢把聲應該唔算厚？ 但技巧幾好

佢有啲歌嘅真音去到A4 以上㗎
廣東歌男聲嚟講算算地高音㗎la

Who?

個post吹到咁誇張
成功吸引我去YouTube睇片
睇左首仁至義盡
完全唔覺有幾正
佢唱歌本身就唔好聽

成日講到tvb埋沒左佢
但如果唔係靠tvb劇歌入屋
個場肯定一半都坐唔滿

Sorry我最憎就係佢唱tvb歌
入左華納個兩隻碟好高質
好鍾意自大的人即刻消失個part
同埋唱足三個鐘把聲都仲係到
幾驚喜

仁至義盡仲係星夢時期既歌
不如你聽咗佢轉咗公司之後啲歌先再講

同埋隨時有男人大嗌我愛你

佢叫張敬軒陳柏宇後一代
最有潛力既男歌手架啦 唔通靠垃圾坤咩

下個十年一哥等你上

許廷鏗堅正
好多高質歌
大把前途
下次一定坐780

坤哥如果琴晚在場的話都唔好意思再開

佢琴晚真係係到

半價應該有人睇

坤狗4月唔係又開紅館咩

佢上次開我真係有免費飛但無去到

點解坤狗都開2次胡鴻鈞都無份
點計都胡唱得好啲多歌啲啦

校長哥哥

四大天王李克勤

陳奕迅古巨基許志安謝霆鋒

呢代 - 張敬軒陳柏宇周柏豪（自甘墮落）

下一個Generation就到許廷鏗

請都唔會去

唒車錢

阿KAY正撚到

我都有

好想聽多次時光

其實巨星幫黎講佢同hubert都唔差（起碼好過果個坤哥n倍）佢可以甩開星夢 好想hubert都可以一齊離開啊

全晚最正：
感覺良好連到佢自彈自唱個part
仁至義盡個新編曲d strings真係超能好聽
介紹3個同學出黎又係好感動
雖然唱好多華納歌，街客唔係好識
但感覺到佢都好想比人識到呢d作品
一句話雖然有小甩漏
但係感受到佢既誠意
成個show都好連貫
Vocal進步左好多
除左個confort zone有時會遮住睇野
利申780 識晒佢d歌
有d正歌冇唱有小小可惜

可惜無請譚嘉儀
佢唱歌都好正

係都請王嘉儀啦

陳柏宇上次紅館差到
生埋女之後佢只會搵錢至上

全館滿座，證明許廷鏗嘅實力，唔使理上面條傻仔啦

我都係，搵唔倒人陪睇，又冇理由自己睇咁樣衰架嘛

同意，唔通仲聽填海華咩

胡鴻鈞繼續唱TVB劇集口水歌死路一條，同鄭俊弘條撚樣一樣

好想聽《白紙》同埋《北極熊》

快啲走啦
本身諗住做星夢一哥
而家又有pakho又有林峰輪唔到佢架啦

其實熊君唱又ok 又識寫歌
出面大把世界啦
牙flirt就算啦

屌你2個係咪孖寶黎

推唔到幾耐

欣賞佢嘅人太少

有無人知Hubert 仲有幾多年約

啱啱搵到係邊個
佢合返埋個口得唔得

冇登對好可惜

做咩事咁多負皮

巴打你都幾串 唔係太識都拎牌話要唱歌
要唱自己去neway唱啦

真心支持佢就唔應該咁做啦

我唔會架喇

唔太識都搶到780第一行

佢寫過咩歌？

好似呢兩年嗰啲都有係佢寫
偉業街 太難開始都係佢作曲

太難開始正啦

Agger

冇建行卡

偉業街

呢首幾正 早輪loop咗一排

牙flirt形象破產，樂壇賤人，仲衰過周永痕，算9數把啦

開啦g持！！

第一行似係識人嗰啲內部飛

演唱會係要嗌先有氣氛架啦

屌原來唱再講一句話之前係呢條粉皮係度嗌好唔尊重

冇人講，所以許廷鏗自己開post?
Btw:佢之前ig post過上連登睇巴打們嘅comments

今日ig live講左唔會出碟
但會將部分歌執好放上youtube

其實點解唔出碟?

我諗佢開得一場應該怯到覺得自己冇咩號召力所以碟都唔敢出。

話晒處男show, btw 佢真係好膽怯同冇咩自信。

如果廷鏗你有睇到呢個post,希望係見到市場上仲有唔少人支持你 加油

我估大部分歌版權都係舊公司，出碟會好貴，所以就擺youtube掛

Ig live係佢同華納執音同事一齊睇返尋晚演唱會
一去到福氣同護航Alfred就同佢同事講呢首出唔到要飛
我諗youtube都係得華納嘅歌

吓
已經好想即刻重溫一次囉

佢最hit嗰啲咪全部唔出得街 但係我見佢live都有我的離開也是愛

得你一個有氣氛
因為你破壞哂全場既氣氛

屌你喇，係又嗌唔係又嗌，嗌第一次encore嗌得大聲啲呀嘛

其實開得一場，估計已經係蝕住開
相傳都係二場打個和
三場先有肉食

我見480最高高個啲都有少少吉 我諗都係八至九成滿

佢ig有半個鐘聽

唔緊要，慢慢討論

想要演唱會碟

有我哋已經夠

尤其係tvb咁賤格，版權一定好貴
等下一次演唱會係華納出嘅，咪出碟囉

應該係
費時上面280坐落去

星夢賤到無啦啦刪咗痛醒個劇場版mv

正正常常買返自己歌版權唔會好貴
似係肥佬開天價
佢當正Alfred係二五仔咁睇

華納本身都同tvb反面，Alfred一過華納，肥佬就出精選碟

何哲圖食撚屎

唔係架 聽過有歌手講過隻歌貴唔貴係睇hit唔hit，如果隻歌賣得可以係好貴

Ellen 果part d人又嗌真係好破壞氣氛

係咪吉他個part？

屌你老母何哲圖

明星前一首 叫一句話 Ellen 作曲的 真fans 實知
所以唔知嗌乜9 完全唔respect

係咁架啦
硬係有啲人唔識尊重自己唔識尊重人
仲要聲大夾惡
好鬼騷擾
如果我係Alfred Ellen嗰part我會叫人咪撚嗌

佢一開波就話邊面大聲就去邊面，咁啲人咪鳩嗌
btw唔係好多人知一句話係Ellen作，甚至唔知呢首歌

Ellen嗰part Alfred話有啲說話而家唔講唔知等幾時先有得講
條友就9嗌咩好靚仔呀完全破壞氣氛
嗌唔係問題但唔該唔好喺啲唔啱既時候嗌啦

咪係， 唱緊歌又嗌， 講嘢又嗌

仲記得有個人嗌唔緊要呀有我呀
跟住全場笑 真係冇眼睇

條友坐係我前面 明明講緊咁感性嘅野 破壞曬氣氛
成日係到9叫 少少尊重都無

睇到好老尷
許生啲fans 係偏後生啲
腦囱都未閂埋

其實好難怪首歌太少人識

好想要成長片的相呀！好好j

仲未平復到心情好想瘋狂重溫

條友喺得呢首歌度9嗌都唔會係真fans

最有印象 係佢10幾年前巨聲唱 眼淚

幾時出youtube版
好想聽返我的志願

應該係貪靚仔先中意 都無了解過佢啲歌有咩含義同內容

《停》終於過100萬大關

個mv 好有心
Panasonic 嗰部機好懷念

幾時出DVD

唱歌超級麻麻

佢講左唔出

成隻碟都好有心

intro可能關編曲事 johnny yim
不過澤日生寫既所有曲都好屈機

香港我會特別留意既作曲人
得澤日生同林家謙
cousin都ok

佢開ig live有問咩歌無唱想聽
有人提絕口不提 人曲 佢覆左

仲有蝸居 對白 臨時演員都好鐘意

有冇人鍾意光害同雨傘

都ok但唔係首選嗰堆

林家謙今年應該新人金

出DVD

何哲圖我屌你老母

啱啱喺ig講咗唔出
第一次開紅館都唔出真係好可惜
仲回味到而家

許廷鏗識玩知道留係星夢冇作為即刻過檔華納

眼殘自膠

快啲up YouTube

你幾時見星夢出嘅碟感覺到公司好俾心機做 even周柏豪都係因為佢有自己團隊先有 其他星夢嘅碟真係不了

Btw大家覺得支秋梨蜜好唔好飲
我加咗水好似麻麻地
定係支嘢係就咁啪落口

仲未飲

嗰晚嗌到把聲沙沙哋，即場啪咗半樽 甜甜哋 我覺得幾好飲

巴打電話係寫住我要唱喎

如果當晚真係為大家帶來唔好嘅影響，我係到同大家講聲對唔住希望大家會原諒我

我都係就咁啪

YouTube有片未 捕咗成晚啦Alfred!

得華納三首快歌

屌你全家呀肥佬！

係囉 等咗成晚得三首

首強迫症好正

好好j近睇先知原來跳得咁型

第一彈咋應該仲會再有其他歌

冇去睇 但就咁睇段片估唔到喎 幾正

鏗鏗新手嚟講 算係咁啦跳得

何哲圖死全家

(有圖）差人錢唔還，仲要累屋企人+虐待小朋友既仆街，

有咩好講

想知有咩好講

推番上去

我真係好想好想聽一次絕口不提嘅LIVE
呢首歌真係好到肉 特別係經歷過當中歌詞人

好想聽他不好

推！！

開唔開alfred post好？好似演唱會後就無乜人推

想開但我諗冇乜人

係囉

今日好啱聽

一係推埋呢個post先？

好

正

推推推

4月尾有新歌

Loop住偽人先

嗰日睇電視聽到偽人
心諗大台竟然會播佢啲歌
點知原來係neway 廣告

好sad

電視有neway廣告?
未見過既

我都無見到

咁耐都未出第二條演唱會片係咪轉軚出碟？

吱牙膏咁出可以玩耐啲

佢演唱會後遺症好似好嚴重
最近好似好唔開心咁

pish

唔會出啦

佢又開始逼到自己好緊

有無巴絲會去生日會

出左片啦

好想學點彈 上網搵唔到譜
條片又冇影到啲chord

記得帶牙仔燈

好熱

又曬又焮仲要係咁比蚊咬
個草地濕 叫人坐落去

新歌出了

不停loop緊

好正

今晚有event呀

Mag簽咗華納
想睇合唱歌

勁開心

大家唔鍾意mag?